是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

羊早 又呢間

諗好咗

塊麵包黑撚過黑鬼

凍奶茶 50卡路里
沙牛 650卡路里
牛油多士 100卡路里
炒蛋 200卡路里

合共 1000卡路里

見到都覺得肥

係未真架個表 食一個餐無左一日一半

😰

係真，沙牛真係超肥
炒蛋又食好多油

減緊肥，所以係咁睇唔同食物嘅卡路里
知道沙牛肥成咁之後
我寧願食一包薯片都唔敢食一碗沙牛

倒返轉，瘦L 朋友想增肥極度推介

增肥就薯片雪糕沙牛啦

凍奶茶同牛油多150走唔甩
一餐早餐食撚左全日一半上限

奶茶應該唔止50卡路里
浄係淡奶都唔止，就當淡奶50
糖當2.5茶匙，就有30卡路里

=80卡路里

你啱我應該冇計到糖